有冇人intern一個行業 grad job轉做另一個行業

入黎揮個手
等於冇經驗一樣

大撚把啦
識人讀bba
intern做酒店，grad job做九巴司機

做intern人地都唔當你有經驗
除非你做mnc

大把人做咗幾年嘢再轉行啦
你估fresh grad搵到第1份工就跟成世咩

其實認真d 人都唔係好當intern 係經驗
利申intern同第一份工兩個field

X2

我每日仲好努力咁返工